[
    {
        "randomId": 662
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nteye agapira kagera I Roma",
            "option_1": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Agahinda k'umutima",
            "correct_answer": "Ibaruwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ayiiiiii, ayiiiiiiii",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Uruhara rw'umusaza",
            "option_4": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "correct_answer": "Umukobwa ubonye iwabo hashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Umuyaga mu muyange",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Imirizo y'inka",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_4": "Intoki ku biganza",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Umunyereri",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Indumane",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Imyuko yo kwa Mahanga iruka umuriro",
            "option_1": "Umunyeshuri",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_4": "Imbunda",
            "correct_answer": "Imbunda"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Icyanzu",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Inkoko n'inkware",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]